同朋友夾錢買6合彩中左3獎 張飛係我度

走唔走數好？

同鮑姐傾好未？

問鮑姐啦

問鮑姐

搵咗鮑姐先啦

三獎就算啦

咁關羽係咪你度

btw鮑姐近來好嗎

我寧願用一個三奬嘅價錢
嚟換一個朋友

幾雞嘢都貪，畀啲大志啦

三獎
拎黎食餐好 每人換部iphone都冇幾多剩啦
頭獎就走硬

張飛係你度？ 關羽係我屋企添

鳩UP，post 條飛先講

你有鮑姐養使貪個幾皮野？

上交張飛俾鮑姐

塞入去鮑姐個閪，包佢地搵唔到

有鮑姐都等於中頭獎啦

劉備呢

幾萬蚊無左個朋友
不如大家分左開心下仲好啦
幾萬蚊俾人唱一世 你個人格仲低下過狗

樓主已經因為鮑姐比人笑一世

唔係得網上投注？張飛?

留俾趙雲

幾千蚊都走，有無咁窮

好撚好笑啊你地🤣